有twitter 戶口嘅，都要將清真寺單嘢tweet上去！

呢單嘢絕對要講俾全世界知，特別係穆斯林世界嘅人，等佢哋知道香港警察、港共同Chinazi係乜！

外國文宣記得唔好特登提支那或者政府，淨係話毅進好喇，等佢哋自己割蓆

[共識] Twitter hashtag

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib